政府緊急會議：武漢所有人一律不得離開城市！

光復武漢，時代革命

武漢人戴口罩 = 反中共,支持武漢獨立

支持中共核平戴口罩嘅武漢暴徒

Lm

電腦大爆炸

淨係啲黨員咋

核平浣熊市咁核平武漢

太遲喇

武漢人絕不戴口罩！口罩只是美帝國主義的偽裝！

BIO劇情
下一步應該要核平....
跟住會唔會炸錯左連三峽大灞都炸埋?

請相信黨的實力

有巴打整咗張靚d 嘅

係咪真嫁

正

唔怪得武漢冇晒高鐵

領導先走

指政府人員，留喺當地做野
大波驊嗰隻呀

生化危機

睇嚟真係好嚴重

武漢可能好快會有類似澳洲嘅山火發生...一燒就幾個月

民建聯等愛國政黨應派員上去視察幫忙，出謀獻策

唔核啦，坦克屠城唔得咩

可唔唔可全中國人都唔比離開中國，咪撚害其他地方既人....

索性成個城隔離，有入冇出，習大大做到野

Source?

那支那自己都做嘢禁人出嚟，屌你港共為咗支那面子，連禁止武漢人入境都唔做

唔.........Ada

跟住就會到遴近嗰幾個市，跟住成個省，跟住成個中國

fake news?

推呢個

浣熊市

全黨

今日武漢 明日浣熊

唔係市民呀

cls

下一步就係核彈夷平武漢
racoon city

生化又有題材可以取

走左會點? 就地即啪呀?

ADA都變左大陸妹不了

醬汁呢 google搵唔到

冇錯 都是中國人 不用分得那麼細

原來佢武漢走出黎 中撚左輻射

保護武漢人民， 不受其他省市慼染

愛人民的市長

最好所有支那人不得離開支那，永久！

on撚尻 都傳開左
成個支那禁埋先得

武漢革命

準備全武漢播毒大清洗

Diu

武漢rip

浣熊市GG

O no......

武漢真係封城

事件...無可疑

唔係普通市民wor

我係中國人呀Hi

咩叫緊急會議精神

仲快D走就無命，共享肺炎

以FC？

武漢起義

標題黨

好撚正

點解蚛共Ｄ中文咁撚難明

佢個通知有句係今天起至疫情解除
睇咗成今天起疫情解除

係共產黨員先唔畀走 冇得讓領導先走。

領導走撚晒啦

如果武斷到全市市民，就唔會爆發啦

但上面嗰張搞笑啲

讓領導先走

李娜人在武漢定外國

由每日幾單 突然呢兩日幾十單一日 知咩料啦

個印係字後面...假既

殺曬啲武漢人
止病制亂

唔止黨員，仲包括埋國企同政府工既非黨員

準備放核彈

yo

武漢冇人失業

咩戲黎

如果夾硬唔俾所有人離開武漢....啲人應該會反政府....

歷史話我知 武漢係好多中國歷史皇帝嘅故鄉
姐係點解？

姐係推翻上一個朝代嘅人 有好幾個都係武漢人
所以有帝王之鄉嘅名譽

歷史又重演lu

辛苦武漢人民了🙏🏻🙏🏻😣😣😣
懷念他們

極度驚慌 (Outbreak) 1995

黨咁害你仲留喺黨

第一時間都係諗起Resident Evil

存檔死清光

武漢圍城？

Thank you

我要宇宙通行證呀

希望條撚樣一世離唔開武漢

古有美國佬原子彈摧毀廣島
今有共慘黨核彈摧毀武漢市

Raccoon city irl

做到咁應該失控

.......全市隔離
BIOHARZARD

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

大吉利市

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

武昌起義

呢排成日都大爆炸
係時候爆返間核電廠

有請燒豬畫面

係囉都擴散咗先黎隔離

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

香港廢青偷襲核電廠

.......
愛國症後群

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

may the (CCP) force be with u

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

1984新語

fc?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

太遲了

武昌起義 庚子年

準備返武漢家鄉的譚女士直言不擔心當地疫情，「相信黨的實力會把它控制」

白撚痴。
唔比人出去避疫情

黨只係控制到你既思想

燒村滅城

生死與共

依嫁先黎封城? 一早擴散左出去啦
弱智支那狗

Bio Hazard !!!!!

生態旅遊風景區既工作人員啊

武漢獨立

死1100萬人救全国，抵

Real?

好似當年圍長春咁圍著武漢

宜家至驚覺大獲太遲了

第一時間都係咁諗

唔好氹我啦

仲話帶口罩 係懦弱嘅表現，而家想帶都冇得帶

講緊啲公務員咋，要全世界standby

同套戲一樣

啱啱公布死咗六個

其實武漢入面啲人變哂做喪屍

即係有撚屌想走場
不過GM話唔比

鎖城後屠城？！

終於冚唔撚住

2020年，香港將進一步引爆中國內地的騷動，面對政府將被推翻，領導人習近平將同意徹底的變革，從長遠來看，將根據孫中山的三民主義建立真正的民主，將來，西藏將成為1個獨立的國家。

天滅中共

信主席，得永生！

push

會唔會有Division 既淨化者出現

要放核彈了!?

唔好比佢地知道瑞藍保護傘公司有血清同地下鐵路可以走佬呀!~~~

Raccoon city

核平左佢啦不如

六個

點止呀？我唔係好相信囉

一槍一件咪控制到

會唔會nuke 左個城好似電影咁？

炸咗佢啦

有撚用咩咁撚遲
散開晒啦

果個戇鳩廣告

2020年1月21日（7.21 半年）
中共發言人-耿爽
就新肺炎病發出國際求助

香港政府打壓香港人核心價值 （7個月多）
市民打
議員打
醫生打
醫護打

香港爆發疫情係遲早既事

我呼籲各醫護人員 因人道立場
請放棄治療所有警務人員 及 藍絲

因為你救佢一命
佢只會捉咁多人 而唔會多謝你一句
你到時只會成為佢口中既condom

正仆街陷家剷政府
仲會到處宣揚
香港醫護為了維持治安
拼命救克警

精神支持 值得加許
一切為了止暴制亂

後果自想

武漢人佢地知唔知比人困死
如果佢地知道會唔會第一時間出城
正常人都即刻連夜走佬保命

唔俾去其他城市
只可以坐高鐵去香港

唔熟國情 其實點禁止人周圍走呢 佢地好似無關口嫁啵
有高鐵 有陸路

死咗未？

唔同縣市之間有檢查站

戴口罩是支持港獨
親，咱們堅持不戴！

最後會唔會無法收拾殘局然後屠城

武漢暴徒

唔會，搞唔掂就唔撚搞
等世衛派人嚟

痴撚線，一早唔防疫，依家就唔俾人走，中國人肯醒未呀

武漢曾經響過天下第一槍。
今次肺炎起義。天下第一咳。

可能佢已經死左

唔怪得袁國勇走得咁快啦
中共癲起上嚟真係契弟走得磨

屌

支那浣熊市

滅城？從此冇左冇漢

就快變無漢市，乜人都無晒

遲啦 屌你老尾係要搞到陷球剷先安樂

二九年假共和大戰亂的經驗，迫人不得不醒覺，知道全國的總建設在一個期内完全無望。最好辦法，是索性不謀總建設、索性分裂，去謀各省的分建設，實行“各省人民自决主義”。二十二行省三特區兩藩地，合共二十七個地方，最好分为二十七國。 《湖南建設問题的根本問题—湖南共和國》— 毛澤東

武漢市外嘅武漢人請勿洩漏身份，後果自負

屌，真係保護傘公司

umbrella都有山寨

真係可以成功執行咩？咪又係洗d錢走得

從此地圖上係一塊爛地

睇死班官會走佬要講明唔准走

支式隔離

屌前排幾星期冇死亡/感染新增就知玩封鎖消息
一爆出國先爆啲爆啲出嚟
真係+個0最基本

轟芽

太遲啦
一早搭車散晒去過年啦
支那等仆街啦

雙規加入冊